唔會變黃嘅白衫？

假設係自色衫最易出汗變黃個位到 即係加拿大個位 整多層layer 咁係咪冇咁易變黃
如果成件都整咪唔怕出汗多
點解冇商家出

自？想點？

整多幾層 同著多件有咩分別

咁層layer咪一樣變黃

整灰色呢 又唔會透出黎

方便